[宣誓] 與勇武永不割蓆宣言

我等和理非僅以至誠宣誓，與勇武前線永不割蓆，否則將永遠接受共產黨極權統治。

本人 正式連登執照 作出此聲明，並確信真確無誤。

推 1

既然連仔唔整英文台,我地就自制英文台

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推比勇武知道我地唔會割

推

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

永不割

其實無人會割

昨日唔割 今日唔割 以後都唔會割
一眾勇武 我愛你哋

唔撚會割 g持

我等和理非僅以至誠宣誓，與勇武前線永不割蓆，否則將永遠接受共產黨極權統治。

本人 飛天南（已升天）作出此聲明，並確信真確無誤。

Push

我等和理非僅以至誠宣誓，與勇武前線永不割蓆，否則將永遠接受共產黨極權統治。

本人 黑夜騎士 作出此聲明，並確信真確無誤。